金毛馬尾MK妹瘋狂放電..

電鳩死我了

個笑容幾殺食

電鳩師
好柒呀屌 我彩最正

識野

是晚呢

米色拉

定>彩>其他二打六>多醜

識食師

講得好

我可以色

大陸雞樣...

定係我嘅

戒定未

我獨佔了

呢個造型可以一戰，做肉便器

米癲拉

上running man睇得出性格好差，把口又唔得，啲眼神擺明睇唔起搞笑藝人

定延很乖很謙虛的

仆街 戒唔甩呀
我就嚟成個IG都係定fanpage啲post
嚴重打擾我生活
我是咪患咗定延強迫症

btw馬尾定真係好撚正

Tb定先係最正

咪癲啦 係都是我的

唔識食師
黑定師

反印聯盟
assemble！

岩岩批咗不反印通知書

支持施巴做反印龍頭

佢想做節目效果啫 我覺得佢好謙卑喎 眼神真係任你講

定延很乖的

床上很曳

求名

Mina 唔係二打六
係超級巨星

康瑟琪

TWICE係超級巨星

定延

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

迷印是良知

反印是義務

Tb look先係王道

其實呢啲女仔咁醜樣點解都可以喺韓國出道 唔搵啲整靚啲嘅？係咪陪訓陪出面嗰啲

迷定是良知
反印是義務

你老母就陪瞓
話定overrated都算
話定樣衰你都on9

是

TB唔係女人 最憎TB

G

咩定
我又唔係hater 真係樣衰嘛

戒拉

你企邊便㗎
一時學埋印度佬啲衰嘢
一時又話最憎TB

定靚女嚟 唔樣衰